其實D第3方GAME廠死都唔出GAME去SWITCH度背後其實有冇陰謀?

例如為左要平衡SONY M$ 任天堂, 特登唔出GAME去任天堂度
因為如果隻隻GAME都出晒3個平台既話, D人就會一面倒買SWITCH
要平均三方勢力就只可以選擇唔出GAME去SWITCH度

啱啊
所以任記真係良心企業
特燈出d冷飯game, 等d人唔買機

利申PS4, switch 機主

點解佢哋要咁做先
出game去Switch，多人玩，佢哋一樣有好處架喎

每星期都引戰唔撚煩嘅咩

又黎世界大戰

Switch 咁既機能 連ds重制都上唔到60fps

都可以話一面倒

佢推得到mhw既畫面 mhw就唔洗係ps4出啦

等睇班人入黎貼gamelist大鳩你

Sony背後有做手腳
商業手段既野

岩呀 岩呀

咪出左隻fallout俾switch

game list>新力>索尼>打手>有信仰>無限loop

yes今次比我一個人講哂

唉漏左，e3呀，e3加抄登在手，天下我有

唔好打咁多飛機啦 講到switch 好吸引咁
大把廠都無出比psv啦

1 SWITCH機能弱過其他主機四平台一齊出就要遷就佢
2 老任係超任年代得罪人多 例如sq 樓主年紀細可能唔知 對比sony差好遠 sony經常出錢同第3方遊戲公司合作 fromsoftware 頑皮狗 小島
3 switch 將來可能有老番 第3方唔想冒險
利申:有switch同ps4 其實switch玩下老任啲game咪算lo

人地用unreal engine就食晒ps xbox pc三個平台
點解要on99去switch

唔駛可能, 外國有team人整晒成個流水線做生產整set野用係NS到玩老番啦, 好似6月就會出貨, 網上同reddit有晒片

PS4撚表示好葡萄

利伸:有PS4+switch

任豚：sony打手